7月份磚頭係掉空中，12-2月份磚頭係掉地下

浪費食物